## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: lib/accounts/user_live/registration.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already registered?"
msgstr "已經註冊了嗎？"

#: lib/accounts/user_live/registration.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create account"
msgstr "建立帳戶"

#: lib/accounts/user_live/registration.ex:20
#: lib/accounts/user_live/registration.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create an account"
msgstr "建立一個帳戶"

#: lib/accounts/user_live/confirmation_instructions.html.heex:18
#: lib/accounts/user_live/login.ex:9
#: lib/accounts/user_live/login.html.heex:14
#: lib/accounts/user_live/registration.html.heex:31
#: lib/accounts/user_live/reset_password.html.heex:20
#: lib/accounts/user_live/user_confirmation.html.heex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: lib/accounts/user_live/forgot_password.html.heex:3
#: lib/accounts/user_live/login.html.heex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼了嗎？"

#: lib/accounts/user_live/login.html.heex:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Keep me logged in"
msgstr "保持登入狀態"

#: lib/accounts/user_live/login.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign in to your account"
msgstr "登入您的帳戶"

#: lib/accounts/user_live/login.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Signing in..."
msgstr "正在登入..."

#: lib/accounts/user_live/confirmation_instructions.html.heex:18
#: lib/accounts/user_live/login.html.heex:26
#: lib/accounts/user_live/reset_password.html.heex:20
#: lib/accounts/user_live/user_confirmation.html.heex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: lib/accounts/user_live/forgot_password.html.heex:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to the sign in form"
msgstr "返回登入表單"

#: lib/accounts/user_live/forgot_password.ex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "If your email is in our system, you will receive instructions to reset your password shortly."
msgstr "如果您的電子郵件在我們的系統中，您將很快收到重設密碼的指示。"

#: lib/accounts/user_live/forgot_password.ex:9
#: lib/accounts/user_live/reset_password.html.heex:2
#: lib/accounts/user_live/reset_password.html.heex:14
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: lib/accounts/user_live/forgot_password.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send password reset instructions"
msgstr "傳送重設密碼指示"

#: lib/accounts/user_live/forgot_password.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We'll send a password reset link to your inbox"
msgstr "我們將向您的收件箱傳送重設密碼的連結"

#: lib/accounts/user_session_controller.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid email or password."
msgstr "電子郵件或密碼無效。"

#: lib/accounts/user_session_controller.ex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password updated successfully!"
msgstr "密碼更新成功！"

#: lib/accounts/user_auth_plug.ex:174
#: lib/accounts/user_auth_plug.ex:263
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You must log in to access this page."
msgstr "您必須登入才能存取此頁面。"

#: lib/accounts/user_live/reset_password.html.heex:10
#: lib/accounts/user_live/user_settings.html.heex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm new password"
msgstr "確認新密碼"

#: lib/accounts/user_live/user_settings.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Current password"
msgstr "目前的密碼"

#: lib/accounts/user_live/reset_password.html.heex:9
#: lib/accounts/user_live/user_settings.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: lib/accounts/user_live/user_settings.ex:109
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "A link to confirm your email change has been sent to the new address."
msgstr "已向新地址傳送確認電子郵件更改的連結。"

#: lib/accounts/user_live/user_settings.ex:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email change link is invalid or it has expired."
msgstr "電子郵件更改連結無效或已過期。"

#: lib/accounts/user_live/user_settings.ex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email changed successfully."
msgstr "電子郵件更改成功。"

#: lib/accounts/user_live/user_settings.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error updating settings"
msgstr "更新設定時出錯"

#: lib/accounts/user_live/user_settings.ex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Settings updated successfully"
msgstr "設定更新成功"

#: lib/accounts/user_live/user_confirmation.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm Account"
msgstr "確認帳戶"

#: lib/accounts/user_live/user_confirmation.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm my account"
msgstr "確認我的帳戶"

#: lib/accounts/user_live/user_confirmation.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirming..."
msgstr "正在確認..."

#: lib/accounts/user_live/confirmation_instructions.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No confirmation instructions received?"
msgstr "沒有收到確認指示？"

#: lib/accounts/user_live/confirmation_instructions.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resend confirmation instructions"
msgstr "重新傳送確認指示"

#: lib/accounts/user_live/confirmation_instructions.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "We'll send a new confirmation link to your inbox"
msgstr "我們將向您的收件箱傳送新的確認連結"

#: lib/accounts/user_live/login.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email or username"
msgstr "電子郵件或使用者名稱"

#: lib/accounts/user_live/registration.ex:91
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "By signing up, you agree to our %{privacy}."
msgstr "註冊即表示您同意我們的%{privacy}。"

#: lib/accounts/user_live/registration.ex:95
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "By signing up, you agree to our %{terms} and %{privacy}."
msgstr "註冊即表示您同意我們的%{terms}和%{privacy}。"

#: lib/accounts/user_live/registration.ex:87
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "By signing up, you agree to our %{terms}."
msgstr "註冊即表示您同意我們的%{terms}。"

#: lib/accounts/user_live/registration.ex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "privacy policy"
msgstr "隱私政策"

#: lib/accounts/user_live/registration.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "terms of use"
msgstr "使用條款"

#: lib/accounts/user_live/user_settings.html.heex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You have a guest account. To convert it into a regular account, update your email address below:"
msgstr "您有一個訪客帳戶。若要將其轉換為常規帳戶，請在下方更新您的電子郵件地址："

#: lib/accounts/user_live/user_settings.html.heex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable sound effects?"
msgstr "啟用音效？"

#: lib/accounts/user_live/user_settings.html.heex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "When checked, courses may play sound effects when you answer questions correctly or incorrectly."
msgstr "勾選時，當您正確或不正確地回答問題時，課程可能會播放音效。"

#: lib/accounts/user_live/user_settings.ex:155
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unable to delete your account"
msgstr "無法刪除您的帳戶"
